%@Dif:2
\begin{myenumerate}
 \item Six personnes, qui ont joué ensemble, ont gagné 792~\si{\EuRo} au loto sportif. Quelle somme d'argent revient à chacune d'elles ?
 \item J'ai acheté 1,3~kg de pâté dont le prix est de 12,5~\si{\EuRo} le kilogramme. Combien ai-je payé mon pâté ?
 \item Lors du dernier remplissage du réservoir de ma voiture, j'ai remis 45 litres pour 48,15~\si{\EuRo}. Quel est le prix du litre d'essence ?
\end{myenumerate}